有冇人發覺自己其實好膚淺

我認

樓主其實係黑人

Why

我膚深

中意錢 中意大波幼腰靚女

I'm here
喺度，喺度

黑人憎

族長？

大波，長腿，樣靚，夠姣